邊到有得睇歐聯

有無巴打知有無酒吧會播歐聯決賽

搵有 cable嘜頭既咪得囉

去花園酒家睇啦 撻我個朵有八折

太子酒吧街好多都有，不過要俾人劏

越黎越貴 屌你老屎

收到cctv5就得啦

$？

本身之前200蚊樓下 年年都去 前年裝修 上年好似350 今年380

北上叫隻g過夜仲好啦

你有性病

岩石

性病權威

屌你老虎

花園酒家book撚爆晒

銀龍都好似有

一齊去邪仔睇波打飛機

環保吹啦

環吹場環境無飛機場咁好

一年一度課金比銀龍

要幾錢？